# Тестовое задание 28

Цель данного тестового задания - это определить уровень знаний и навыков по разработке бэкенда веб-приложения. 

Тестовое задание сформулировано без каких-то жёстких требований, но при реализации следует учитывать лучшую практику по оформлению кода и репозитория, обеспечению безопасности, производительности и командной работе. Пожалуйста, помните, что код и API должны быть не только рабочими, но и стабильными, понятными и удобными в использовании.


### Подготовка

Создайте новый публичный репозиторий на Gitlab.com, его нужно назвать “test28”
Установите последнюю версию фреймворка Laravel

### Модели данных
Aвтомобиль
- **Модель автомобиля**
- **Год выпуска (опциональный атрибут)**
- **Пробег (опциональный атрибут)**
- **Цвет (опциональный атрибут)**

Модель автомобиля
- **Название**
- **Марка автомобиля**

Марка автомобиля
- **Название**

### API

- Список марок автомобилей;
- Список моделей автомобилей;
- Список + CRUD автомобилей.

### Дополнительное задание
(выполняется по желанию)

- Привязать автомобиль к пользователю и разрешить пользователям доступ только к “своим” автомобилям.
- Добавить выбор модели автомобиля только у соответвующей марки.

![Main](main.png)
